1.  Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
    setTimeout() - вызывает функцию один раз, через определенный промежуток времени.
    setInterval() - вызывает функцию регулярно, повторяя вызов через определенный промежуток времени.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

   Это setTimeout(func, 0) или setTimeout(func). 
   Да, она сработает настолько быстро, насколько это возможно. Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения текущего кода. 
   Вызов помещается в «календарь» через 0 мс. Но планировщик проверит «календарь» только после того, как текущий код завершится.
    
3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

   clearInterval() - это функция, которая завершает выполнение метода setInterval.
   setInterval в отличие от метода setTimeout запускается не один раз, а периодически через указанный интервал времени и будет выполняться до тех пор, пока мы не завершим её действие функцией clearInterval().

    
